想搵首洗腦英文舊歌

個洗腦副歌旋律係咁loop（好輕快）：
la~ so fa me re fa me re do re la ti la~

搵左好耐 唔知點搵

有冇人知首歌叫咩名？

細個買果d播音生日卡都有呢首

更正：
la~ so fa me re ，fa me re do re la” ti” la”~

（“=低8度）

Lambada